［每晚十點］藍絲家庭演唱會指南

小弟生於藍絲家庭，
堅持每晚十點左右就會出去掉垃圾，
家母最近讚我好乖每日準時掉垃圾。

每晚十點左右話自己：
出去倒垃圾、
落街做運動、
落去買嘢飲、
出街陪朋友...

然後出去：
後樓梯、
樓下公園、
隱蔽地方...

注意事項：
後樓梯必須去隔離巷+上/落幾層，
再關埋防煙門。
小弟試過偷懶就咁去近嘅後樓梯，
屋企人戴住耳機打機都聽到。

注意安全、保持戒心，
唔好以為冇危險，
試過嗌完之後聽到屌你老母+開門聲，
嚇到仆街。

另外冇回應嘅唔好灰心，
我見證住由冇人嗌，
一把聲、兩把聲，變到開始嘈，
唔好睇小自己嘅力量。

光復香港
時代革命

將軍澳巴打準備就緒！

831！
901！

光復香港啊啊啊啊啊啊啊啊啊

時代革命啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

琴日嗌到同老豆反埋面

今日再嗌就會和好如初

我準備好啦

各位藍絲家庭加油！

無謂將屋企變第二戰場，
偷偷地自己做就算啦。

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

push

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見